收雜肉10m/1 馬尾5e

代買mp女 5m/1

收不死鳥毛，500m

最記得果時世界盃啲人係入面做莊，之後走數

btw 正服 無玩好耐

我仲記得比人爆AC我屌你老母
同人交易完第二朝我得番一隻兵

放人妖書2e

收封書 10e

辛辛苦苦打到夠lv 2轉 黑橙死ser回經

放幽冥石 400m